出緊黎既手足麻煩盡量帶魔水

我知會有危險
但講盡量 前線好需要

推

推
大家要有心理準備
係進攻
你唔駛做魔法師 但幫手準備魔水

唔駛帶 帶錢好過 安全嘅時候去7仔買咪得囉 安全好多
我講緊水咋

總之大家用自己方法盡做